蘋果開左直播！

冇咩人留意

似乎個心都想留

文字：

張超雄：如果支持者有一半叫佢走, 佢會走

得9百人睇

問題係佢仲有無支持者

泛民點解仲未醒

有冇人總結
唔知up乜鳩 點先肯走

林卓延：無理由俾奶共派(e.g.何君堯啲人)支持者決定佢地去留，佢決定採納自己支持者既意見，同意降底原本教授建議2/3門檻變成如果支持者有一半叫佢走, 佢會走

門檻調低又調低, 調到啱心水先承認結果

考慮緊 計唔計建制d支持者意見

建制支持者話留/走咁點計

咁咪飛囉

咩飛

唔好理建制派意見囉

目標唔同

抽查

建制可以扮飯民支持者嫁麻

點撚樣調查果陣飛走建制同中立受訪者呀

鍾庭耀既建議：抽樣方式揾出相當可能係支持者既人既意見，而非全港人(因為會包括建制啲人)

但點樣介定支持者先係重點

佢話唔受建制同中立玩

支持泛民留低既

但如果我本來都唔係支持民主黨公民黨

咁我都唔會理佢地留定走嫁喎

點先問到投過票比佢地既人問

連登公投可能仲認真起碼五毛比例少啲

佢又冇講錯喎

你本來唔係投佢地 咁有咩資格要人走/留

從來都唔係佢地支持者喎

如果你投開長毛咁 咁人地留走關你咩事

你都唔係投比佢地

咁一定好多抽水撚話 自己投開泛民

事實根本唔會投泛民

因為係果班人授權佢地入去 得佢地先可以決定佢地去留喎
要條友電話表明佢地支持泛民先可以繼續下一步接受電話問卷調查

即係未開始已經抽選定一大堆好大因素叫佢留低既港豬先接受訪問

叫佢地留先計，泛民又贏